萬科The Campton加推第5張價單 折實平均呎價19,511元

萬科香港長沙灣住宅項目The Campton，推出第5張價單，涉及47伙，有10伙開放式單位、9伙1房單位、24伙2房單位及4伙3房單位，實用面積介乎272至761平方呎，市值逾4億元。價單定價由612.2萬至1622.2萬元，計及最多16%折扣，折實價介乎514.3萬至1362.7萬元，折實呎價17737至21119元。 萬科香港市場營銷與客戶關係部副總裁劉淑貞說，今日開價之後就會開始收票，計劃在月中開售，這批單位有高層及有海景，定價都是以此調整，認為對客戶有吸引力。 她指出，雖然疫情對於客戶可能有心理影響，但本港經濟仍然正面，看好今年市況。她說，掃管笏項目「上源」都正在以現樓形式，推售洋房及特色單位，西邊街項目亦會招標發售單位，至於何文田全新項目就會在年中考慮推出。

想買想買

又加左幾多

第一張價單7球幾有兩房
呢張價單得一間兩房係1000萬樓下

Ching有興趣？

個D5樓 , 好似垃圾房對上單位, 個露台蟑螂老鼠可能成尺咁高

又加價

說好的跌兩成呢

我記得10樓以上都有8球樓下兩房
同而家差2球喎

今次唔係建期有16%折扣咩？計完應該唔係貴上次好多

其實都貴幾多
上一批15樓F室 折實9258000
哩一批16樓F室 折實9988000

不過可以遲8個月供樓

香港搞到咁仲敢買樓
儲錢移民啦

呢個位都賣過千萬.....

唔買好過

又係呢個垃圾站上蓋盤

前幾日附近有黑社會開片

AA 爭客?

香港定南亞

第一水係抵買嘅 $15000/呎
加咗三成 上到$20000/呎 水魚價

平過25K真係做善事明益用家
一係就佢公司賺太多要回饋社會
買到即賺
屌正呀

抽唔到都冇用 想買都冇得買

可能靠買樓升值移民呢

一房800
開放式5xx
兩房接近1000

你急佢唔急